★百佳現金券---NGO只接受原有會員申請，即使即時入會，亦不一定有現金劵

過去一周曾致電與超市合作的27間社福機構查詢現金券派發實況，大部份機構表明已登記完畢，不少機構明言只接受有服務個案求助人或會員申請；部份機構只接受原有會員申請，其餘市民即使即時入會，亦不一定有現金劵

市民李先生表示，自己本身是社福機構會員，惟該機構不在百佳合作的名單之上，他曾經向部份相關機構查詢，有機構告知己暫停招收新會員，他認為做法不公平。

誠哥好黃

不嬲話佢黃係想轉移白色恐怖俾佢咋嘛
鬼知佢暗黃定暗藍

廢老勁貪心
明明自己都退休/無野做，仲同啲失業人士爭抗疫基金

派晒啦！

u bad luck

新移民可以9折賣大量現金券出去

發達啦!

lm

coupon呀！

遲早會咁

咁都有苦主大聯盟？

D錢係誠哥派既，佢以咩方式派，派俾咩人都係派果個話事啦，下話？

佢唔要 保僱主計劃d錢 就唔會俾人X

咁都總會有啲有需要嘅人係以前冇入過會嘅

X哥 始終敵唔過$誘惑

咁佢本身係好似話拎4千萬黎派，錢就限定左。
如果嘈到全部人都可以申請，睇怕之前百佳拎既資助都要嘔突。